點解無人再講入機場

點解無人再講入機場

因為你發雞盲？

連登似乎未有共識機場係一定要搞 好失望 睇黎大家真係好鍾意遊行同係條街道打遊擊戰
813冷處理啦大佬 重提做咩
818遊行完如果唔轉入機場我諗呢場運動可以行番回頭路